呢單藍絲vs 紅官既報導睇完好爽

炎症執法!

信政府 唔怕

一定佢地感受社會主義嘅鐵拳

係佢地面前講
支持政府拖政
拒絕無良商家霸地

藍屍加油呀，組團打柒個法官

點知佢係藍

好明顯你無訂穴蘋果

咁撚鐘意習近平，抵撚死啦

抵能死

廢老唔好出嚟搞事啦

收手啦藍絲!!!

邊得有得政府鬥架啦

成日係到搞搞震............